有冇人識玩black magic

例如abcd個啲 有冇人識玩

johnny johnny

當你識玩嘅時候就已經玩完啦

呢個係唔係